唔好再放磚喺地下

我成日不斷不斷咁踢磚
放磚原意係當Roadblock
但放磚喺手足防線後面為乜？
只會令前線手足走唔到
手足跑得慢好多又危險
所以
PLEASE
唔好再放磚喺地下
做法唔完美 請改善

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

請幫推